★未列入標普500指數成份股 特斯拉盤後重挫6.4％

〔財經頻道／綜合報導〕負責美股標普500指數的委員會於當地時間4日盤後決定，將電商平台Etsy、電子測試設備（ATE）製造商泰瑞達（Teradyne）、生技公司Catalent等3間企業列入該指數成份股，並未如市場部份人士預期，將電動車廠特斯拉（Tesla）列入該指數中，使特斯拉盤後股價下挫6.4%。

《CNBC》報導，此消息宣佈後，特斯拉盤後股價一度重挫一度重挫逾7%，因為日前特斯拉驚人的漲幅，除了其未來前景外，也是因為部份投資人預期，特斯拉本季將被列入標普500指數成份股所促成。

... 你真係老屎忽 完全唔知咩卡通

名作來的

抵撚死。

etsy 呢個咁雞既網站原來咁值錢

【Tesla撞死人】四川婦駕Model X直衝人群 釀2死6傷

lm